「多圖預警」多一萬又唔會發達，少咗又唔會窮⋯

「多一萬又唔會發達，少咗又唔會窮⋯」

有時，我怕自己睇嘢有盲點，盲撐某種聲音。於是，我會問年逾半百媽媽意見。

我向她解釋，若要袋一萬元，便要通過警察加薪，畀警察買多6架裝甲車，用6億買催淚彈，請多2500人......

「你認真答我，你仲要唔要呢一萬？」

「咁呀⋯同班差人一齊攬炒⋯老實講，多一萬蚊又唔會發達，少咗又唔會窮⋯我唔要呢一萬蚊！」

媽媽繼續說下去。

「見到班差人咁樣打人，睇電視我都會喊，唔可能贊成佢哋拎多啲糧，打更多人！」

也許錢再多，也買不下良知。一棍棍底下，沾滿了鮮血，血跡抹得走，疤痕擦不去。

各位非建制議員，社會意見很清晰，用盡一切方法，也要阻止通過財委會警察加薪方案，阻止財政預算案表決。

一萬背後，後患無窮。

**一生一世，也忘不了理大那場仗。

source：

係我地對你地唔住

係，但你唔攞撚咗佢
警察加完薪會用埋你嗰一萬買gear買車出糧
而你一蚊都無
舊錢就介咗出嚟，點都會用撚咗佢

我唸個重點係阻止通過財委會警察加薪方案

屌你老母啦垃圾波 我每秒鐘都幾皮野上落啦

林鄭：
你嘅意見我收到啦
你嗰一萬我唔派啦，俾埋警方買gear啦

動議警隊分津貼俾市民
以恤民苦

香港人絕對唔可以對財政預算案就咁收貨